踢走TVB霸權 投票要人

[第5屆 觀眾在民間電視大獎2020]
踢走TVB
各位巴絲快啲投票
咁多個獎都要投到完全冇TVB

投票link:
截止日期時間：2021年1月14日 23:59

民選最佳劇集 候選名單

民選最佳劇本 候選名單

民選最佳攝影 候選名單

民選最佳男主角 候選名單

民選最佳女主角 候選名單

民選最佳男配角 候選名單

民選最佳女配角 候選名單

民選飛躍進步男藝員 候選名單

民選飛躍進步女藝員 候選名單

民選最佳綜藝節目 候選名單

民選最佳時事資訊節目 候選名單

民選最佳主持 候選名單

民選最佳戲劇拍檔 候選名單

民選最佳戲劇橋段 候選名單

民選最佳電視歌曲 候選名單

投票link:

截止日期時間：2021年1月14日 23:59

所有獎都要投到冇TVB
係所有

上屆(2019年)網民同TVB反晒面
TVB喺呢個電視大獎都拎到其中兩個
今屆我要TVB一個獎都冇

Push

人呢

幫手推上熱門俾多D人見到

幫手推

push

無惡之罪

支持tbb